@inproceedings{V.-Epure-Salha-Voituret-Baranes-Hennequin:TALN:2020,
    author = "V. Epure, Elena and Salha, Guillaume and Voituret, F\'elix and Baranes, Marion and Hennequin, Romain",
    title = "Muzeeglot : annotation multilingue et multi-sources d'entit\'es musicales \`a partir de repr\'esentations de genres musicaux",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "18-21",
    note = "Muzeeglot : cross-lingual multi-source music item annotation from music genre embeddings",
    abstract = "Au sein de cette d\'emonstration, nous pr\'esentons Muzeeglot, une interface web permettant de visualiser des espaces de repr\'esentations de genres musicaux provenant de sources vari\'ees et de langues diff\'erentes. Nous montrons l'efficacit\'e de notre syst\`eme \`a pr\'edire automatiquement les genres correspondant \`a une entit\'e musicale (titre, artiste, album...) selon une certaine source ou langue, \'etant donn\'ees des annotations provenant de sources ou de langues diff\'erentes.",
    keywords = "Genres Musicaux Multilingues, Annotation Automatique d'Entit\'es Musicales,  Espaces de Repr\'esentations S\'emantiques.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/156.pdf"
}
